偷歌詞做自己product然後賣.....

呢個page琴日發佈開賣呢個廣東歌歌詞日曆
每張上面都有歌詞 佢係有credit到作詞人
但係請問可以咁樣偷人地歌詞做自己product
仲要賣出去賺錢㗎咩？？？
定係難道佢攞曬所有歌詞版權？
呢個仲要係歌詞page，少少歌詞版權常識/尊重都冇？
定其實冇錯？？求解答

仲要咁撚貴

push

呢啲歌詞product不嬲大撚把你求其行一轉年宵或者嗰啲文青市集都見到幾間啦
順帶一提 呢個ig大部分小編好似都係大陸人黎 不過見佢地好有心推廣粵語歌先冇人屌佢地